有無人覺得班ive仔係度討論gpa好撚好笑..

垃圾 唔捉你地去堆填區咪好囉

…

男既做地盤 女既做酒樓傳菜啦

唔緊要啦
入到u都係風光埋讀書呢幾年

笑撚到竟然有人問佢year1 會唔會無得睇gpa

駁唔到

ive仔真係垃圾黎
不過20k起薪

IVE Civil 早兩年成班 GPA 2.x 都有大公司出 18k 請

對唔住囉

同hallmates一邊傾GPA飲酒飲到天光直接上堂

繼續狗眼看人低囉
唔通哈佛又笑你班香港仔垃圾咩

讀u 水泡咪又係萬幾蚊
ive仔早2年出黎仲要萬8蚊

.

依家周街大學生
入u都已經風光唔到

哪來的優越感

對唔住囉
Between想知樓主入咩u 搵緊幾多
有無咩心得同證明分享下

好過唔讀下話

IVE 仔
不要說爆4
試著說100分

樓主讀咩咁有自信

75分就爆左4
點解要100分

Ive係咪特殊學校

同hkcc一樣

唔少IVE仔搵得多過你班讀U

樓豬讀咩 ？讀到把口臭到嘔

57個ive仔負皮